[埋大]有冇住利生嘅同學

今日第一日入hell
想問下點先識到人

巴打咩hell

入到去訓唔著
留個tg傾?

咁遲先入除左roommate之外都好難熟

係呀 鬼叫佢前幾日先出offer 今日check in

放心，我地莊員會做野架啦

原來係莊員 thanks

留個TG傾下先

利申 都係住利生

新仔有冇得傾埋一份
tg: tony_1017